東 方 日 報 ： 移 民 冇 好 下 場

移民如陳後主失國 無好下場

中央政府去年訂立《港區國安法》後，反修例黑暴分子打砸店舖和燒雜物堵路的混亂場面不復見。但外國政府卻對中央立法平暴說三道四，英國政府甚至公然違背承諾，上月底開放讓持有英國國民（海外）護照（即BNO）的港人，申請居留簽證，引誘他們離鄉別井，遠赴英國做二等公民。黃大仙就港人移民潮賜予下下籤，警示移民港人將有如失國的陳後主，「東奔西赴無藏息」，沒有好下場。

每日一篇

港人再因動盪政治局勢掀起移民潮，仙師對此贈予第65籤「後主失國」，屬下下籤，籤文為「隋滅陳時戟伐紛，都因妖媚閉明君，東奔西赴無藏息，井裡胭脂隱玉人。」此籤典故出自《隋書》，南北朝時期，位於江南的陳國國富民強，但陳國末代君主陳叔寶即位後昏庸無能，終日沉迷酒色，即使百官在朝堂啟奏時，陳叔寶仍將寵妃張麗華抱在膝上共議國事，朝中佞臣亦乘機弄權。其時，隋文帝攻打陳國，陳叔寶自恃有天險可守，繼續喝酒作樂，不理戰事，終被隋軍直搗黃龍。

眼見敵人殺入宮殿，陳叔寶手足無措，當朝尚書勸他正衣冠，禦正殿以見隋軍，但他堅持逃走，攜同一眾寵妃東奔西赴，卻難以尋覓藏身之所，眾人慌不擇路，選擇跳入井中躲藏，但最終仍被隋軍俘虜。至此，陳國滅亡，史稱陳叔寶為「後主」。

根據官方籤書所載，此籤玄機為「莫因享樂與浮名導致身敗名裂。」佛隱居士表示，仙師警示港人若為避時政而選擇遠走他方，但外國始終不如家鄉，港人到達當地後未必能夠適應，就業亦有困難，呼應籤文中的「東奔西赴無藏息」。他稱，仙師透過籤文勸喻港人應考慮清楚，勿被「妖媚」唆擺而做錯決定，否則沒有好下場。

Source:

東方慎入

日日吹，睇黎真係好多人走！

每個鐘一篇la

聽日又會有一篇:移民的人都會死

證明做對了

作新聞作到無題材，黃大仙都搬埋出黎

移民既人會痾屎！

官/紅/藍媒愈講愈代表相反係啱

依班人喺英國出文

笑話當新聞

去咗台灣，就死都唔可以返香港

咁又係，當年白粉老係偷渡去台灣

白粉報

日提夜提

支那人係世界各地，無好下場？林奠就無好下場

吹撚完風未？
而家見到呢D文章只會覺得好撚煩

後主失國講到咁白都有得咁屈

曾蔭權

馬惜珍都敢屌
Last day

支那歷史真係得啖笑
皇帝衰就一定係因為奸臣奸妃
實唔關自己事
邊L度明君呀睇過

真係好戇鳩
唔講你有冇求簽冇人知
求其抽支簽叫你啲藍絲讀者唔好移民
佢哋會聽先算

好快就會變成，移民坐飛機會有空難

又係你地話留島不留人。

每日一篇，大家知咩事

偷渡冇好下埸，鴉片大王 鹿X珍客死異鄉

睇黎真係好多人走

做啱左

呢句說話可唔可以同返新移民講

雜種淋病全族都移哂民

俾國安拉叫咩下場

係呀係呀係呀
幾時去埋道觀扶乩去觀音廟扔聖杯呀

習公主死左未?

作為裝修佬表示的確係好多人賣樓走

地產佬應該更清楚，但係佢地唔會出聲，或者屍生咁每日一篇（佢應該知得最清楚）

留係香港又會有好下場咩

馬惜珍當年移民台灣後有無好下場?

係囉
冇理由日日都話人移民點點點架

香港人走咗都會繼續睇東方
唔駛驚啦

原來係咁，咁我唔移民了

崇禎如果hea d 一定唔係亡國之君

係 所以唔好賣百份

留係到變李後主?

唔知點解覺得好撚好笑

都係嗰句：你恨唔到㗎喇

明君都冇用好多都俾外族打到仆街救唔返

noted with thanks

哦
我下年先移喎

黃大仙琴晚托夢俾我,
話佢都想成座廟移民搬去英國呀.

真做咩招都會用

記得陳後主唔係好happy 仲去R官做

俾大陸高幹 大灣區大陸哩 睇呀嘛

唔走應該即刻死撚埋

白粉 欺騙 黃大仙冇好下場.

我好撚驚呀

用黃大仙支下下籤黎做唔移民既理由
呢篇新聞會唔會太好笑

人地算命網話"移居：如果您發覺目前環境不利，速速搬遷。", 百份記者係咪倒米

之前又話： 政府無能 趁早移民

仲乜彈出彈入

好在我唔迷信姐

你個創辦人咁着草又點呢

每一個選擇都唔會知結果
留喺香港又一定好？
有樓套現有舊錢揸手又有小朋友嘅人
移英真係贏晒

你見移民加拿大個d即使回流，嗰啲人嘅仔女都高質過香港本土長大既細路，搵到大公司跨國企業輕輕鬆鬆就幾萬蚊個月咁你話係咪好下場？

得罪方丈，仲想走？無咁易！

因涉嫌販運700噸鴉片而被政府檢控繼而棄保潛逃到台灣成為本港頭號通緝犯亦使自己終身未能返港及後多次哀求政府撤銷通緝令不果最終客死異鄉…

某份報紙創辦人親身經歷

噉樣咒習主子同777啲家人架

佢唔講下「後主失國」？
無下場好似係話緊果個國家wo

我都幾肯定，求簽嗰個內心個問題一定係問得好含糊

解籤嗰個，聽完就自然會順着佢嘅問法去解，所以出咗呢個結果

不過解簽都有好多方向，亦都要配合返現實
如果講到移民係「陳叔寶亡國」，咁即係代表着香港其實一定「滅亡」，咁既然滅亡得，走難就一定唔會好，但起碼唔會企定定俾人俘虜

其實依家 d 人係正式移民、唔係因為走粉而走佬！

pin啦
做報紙做到立場不定，精神分裂

星期一至五 辦公時間 出得好密
星期六日就一至兩篇

補圖

「東奔西赴無藏息」

即係叫人唔好走來走去唔定居

走左唔好返來鬼國

移居：如果您發覺目前環境不利，速速搬遷。

支簽擺明叫你走喎

邊撚個係黃大仙？代表我求？我屌你老母臭閪呀
我自己條命，你幫我求，我求你個老母呀
我自己求就上上簽 ，吔屎啦

人大譚耀宗屋企人做咩生意話

千其唔好受到唆擺

賣白粉都冇好下場
子孫跛腳又冇仔送終

如果求香港嘅話..黃大仙話"後主失國"

移民如陳後主失國 無好下場
02月08日(一) 02:00

問過主席未
人哋小熊維尼全家都係海外二等公民

電影問題
點解當年電影《四大家族之龍虎兄弟》裏面鄭則仕同呂良偉要走佬去台灣？

但留係香港仲差

而且今次係連收成期藍屍都知要走

重點係佢地拎走埋堆收成 堆錢唔會留係香港循環

後
主
失
國

我係話而家香港邊個係後主，好白啦係咪呀？
邊個失國，唔通會係平民咩？
黃大仙都老屈

林鄭同全體中港高官嘅家屬移民無好下場

所以咪話囉求簽求下下籤唔一定係壞
因為要睇你問事，然之後再要結合你問事嘅背景丶當時嘅宏觀環境

倒返轉，呢枝簽直頭準到無倫 大仙點會呃你

似恐嚇多過新聞

好悶 同黃色經濟圈果排一樣
敵人反對即係做得岩

香港土生土長既連支那人都不如
可以想像得到遲吓慢慢會換晒啲老師 醫護
所有公司中高層做支那人
香港人等做奴隸

遲啲要日日作話香港人喺嗰邊日日行街俾人人打，又要訓街，執垃圾食，病咗冇得睇醫生，英國政府唔理，好似Rohingya人噉

東方閲讀了解有問題？
點解會得出個結論係你走都冇用死 L緊？
我中文唔叻都係望一望譯文

後主呢個故事反而係因為後主明知有人郁佢，但到俾人攻打既時侯都咩都唔理仲喺度食好野同玩囡囡.

到最後一刻先知奶野，走佬走唔切入個井避都避唔到.

故事反而係叫人提高警覺，唔好俾現狀同眼前既誘惑影響，要做好準備喎

咁支籤係唔係應該解做快撚啲走呢？

陳後主唔投降唔走去長安應該俾隋文帝殺咗
就係走咗先無事

藍黃都走每日幾篇

啟示：陳後主於兵臨城下，國破家亡之際，竟攜二妃藏於井底，以為這樣就能避過兵災，當然可笑！

完全係今日香港寫照

黃大仙都叫香港人走

留喺香港更加冇好下場啦 身邊稍為有腦既都走啦

點會冇好下場啊
我係香港得三百蚊 一去到英國戶口有三千萬添

做對了

我都岩岩上網求左支黃大仙簽

第29簽 中吉 古人占驗：張翰思鱸
鱸魚作膾菊花黃。美酒盈樽近晚涼。
泛掉正當潮上候。這般佳景樂無央。
仙機：
名可望。人發財。
婚姻合。行人回。
問六甲。必男胎。
蚕與畜。美利來。
宅平穩。病無災。
謀望事。任取栽。

問風水：丁財兩字穩。
問遺失：尋之得原物。
問自身：交秋亦平安。
問天時：交秋更可喜。
問出行：一路都順利。

所以東方日報諗住想做鳩黃大仙
大仙話俾你知，你咪登我呢張簽出嚟囉

而家大家都睇到 多謝方向報幫手做宣傳，叫香港人快啲走

唔走就變井底條友呀傻西

移乜鬼野民
擺明係回歸祖國啦

都因妖媚閉明君？

原來習總係明君，咁邊個係妖媚？

呢個真
早幾年啱啱出嚟做野果陣
明明大家都冇乜經驗
眼見好多外國回流返嚟就做經理 或者大公司trainee
我地呢啲本地畢業生就做啲最下欄比人點既位
果時都好撚唔gur
大佬 雖然我唔叻啫
但係都叫做係會考高考激烈競爭下入八大出嚟
憑咩比都未比過 果啲海歸就做經理 做好位
我地呢啲就地底泥先
而家仲好意思叫人唔好走
唔走就真係笨啦

港共開始怕了

移民關陳後主咩事
陳後主有撚「移民」

「移民」既皇帝咪得「李後主」「司馬睿」「宋徽宗」

移左民勁開心

就算你個主題係移民，但你問法唔同，答案都可以唔同

如果你問我應唔應該移民，vs 我移民嘅話個情況會點丶過程會點

呢班人唔係留喺度阻住香港向前發展咩？咁討厭嘅人自己主動走，應該歡送啦，突然又扯住人衫尾，有冇肉酸啲

支簽的東奔西跑係指皇宮內，即係佢要離開皇宮依個comfort Zone

咁認真做乜
純粹想帶出東方幾咁ON9

經驗分享啫
創辦人親屬走難過台灣
下場

東方講左譚耀宗兒媳的下場未

後悔了

朕非亡國之君，臣乃亡國之臣」啊

方向報幾時變到咁迷信？信黃大仙唔係信科學？如果黃大仙俾支上上籤叫人移民係咪會國安法拉黃大仙？

維尼好慘，兄弟姊妹移咗民
得個女都移咗去美國
全部都冇好下場
😨

中共好驚？

一推出就FULL BOOKING

暗串佢地冇好下場

on撚鳩，移民食屎都好過比支那管

你移民
邊個交租 交稅 養我地班 收成者

緊張到咁 睇嚟真係 好多人會走

我當今年出走既人20年後回流， 佢哋帶住返嚟佢就係啱啱成年嘅國際子女，鬥留港派班受曬洗腦教育既赤化仔女， 你問佢話邊班高質啲？ 當20年後鄉下唔知點解仲做到國際金融中心， 你話啲外資大企業會鍾意請邊班人仔女多啲

其實而家考慮移民的人, 會有幾多係睇東方

駛唔駛出得咁密呀

嗚嗚嗚。。篇野其實話：走都唔緊要，擺低D資產先呀爺無錢，MPF唔比攞

我當今年出走既人20年後回流， 佢哋帶住返嚟既就係啱啱成年嘅國際化也仔女，鬥留港派班受曬洗腦教育既赤化仔女， 你問佢話邊班高質啲？ 當20年後香港唔知點解仲做到國際金融中心， 你話啲外資大企業會鍾意請邊班人仔女多啲

東方：移民的人都是食屎狗！！！！ROAR！！！！

每小時一篇
之前好撚串又叫人走又話放棄香港人

其實係講大灣區 香港人一離開香港加入大灣區就會無好下場

唔想做洗碗

唔單止咁，而家有細路班中產，就係要畀班仔女有外國國藉。

就算第日回流番香港搵食，十年廿年後，就算有乜風吹草動，買張機票上飛機就番袓國，唔係困係大灣區。有退路有選擇先至係皇道，你估班中產精英傻的嗎？有份月薪十幾廿萬的工都要走，你駛幫佢擔心？佢地計過度過都係要走，都係跟住聰明人聰明錢走。

而家外國回流既都比較有優勢
更何況十年廿年後對住港產小粉紅

黃大仙算命解籤詩：

此為下下靈籤，凶險多多，要及早防範，不要沉迷酒色，胡天胡地，否則，災禍速至，後悔莫及。轉載自算命眼

求得此靈籤凡事要謹慎，勿受小人昏閉，多行善事，乃能消此劫氣，轉禍為福也，此靈籤要防女子小人口舌，宜天後廟作福吉。

黃大仙算命解運勢：
移居：如果您發覺目前環境不利，速速搬遷。

在非洲每60秒就過了1分鐘

我們做對的
究竟有幾多人會聽呢D濕尻言論？

未見過世面，日日睇wechat飛機片當了解世界既廢中廢老

車公都未出 下下簽is ready

賣白粉有冇好下場？

方向報比邊個睇？藍屍嘛
咁佢叫邊個唔好移民？藍屍囉

支持方向報

賣白粉沒有好下場

啲後人仲係殘廢㗎。

後主失國
收中國皮

未有咁快，可能會嚇你以後要告別莞式服務

賣白粉冇好下場

其實枝簽準到不得了
但東方刻意錯誤解讀啫

明明係叫香港人唔好再貪圖安逸，要走快啲走，唔走一定會後悔一世
個簽文嘅陳後主個故事畫到出腸咁滯

我解到籤文係話返大灣區無好下場

移民既都係反中亂港，做乜咁好心勸人唔好走

唔走點俾大陸精英黎

算命籤詩：
隋滅陳時戟伐紛 都因妖媚閉明君
東奔西走無藏息 井里胭脂隱玉人

移居：如果您發覺目前環境不利，速速搬遷。

着草不等於移民…

不過，着草嘅下場應該仲衰過移民…

無好下場咪抵死囉，暴徒嘛，咁緊張做乜？

有荷蘭仲莞咩式

佢地d老豆老豆都係偷渡黎香
現代d有假結婚之類
佢講得啱 移民無好後果

百粉報創報人死於邊度異鄉？

死咗好似無得再告誹謗架喇

馬惜珍表示同意

有無人做整合, 到底5+1開放申請之後有幾多篇宜D文

好重一陣酸味

後主失國
唔係講緊香港人97開始失去祖國庇佑，再唔走就冇好下場咩

敵人反對的我們就要堅定擁護

我真係好撚驚.gif

支共都想人走
不過係想無錢果班走
但加下係連有錢果班都想走

支那狗日日出聲，真係好撚葡萄

又搵陳偉強寫

咦！向生、向太，佢哋串尻你冚家喎！作為有頭有面嘅話事人，唔係咁都忍佢下嘛？

咁都忍得就真係屎都食得囉！

張學友gif召喚…

有得走 唔走真係無好下場

好多中產安排緊走

你後代就無好下場東方日報

黃圈 同 bno 都每日一篇

大6人一直迷信
義和團 ?

隻妖媚咪佢囉

Title 就係 學者認為xxx

你上年夠話 天網恢恢啦.

咁你老細都陣又去台灣？屌你老母

黃大仙呢支簽幾高明但分明唔係咁解
隋滅陳時戰伐紛
隋廷進軍入陳之前，先扣押陳朝使者並斷絕來往以保守軍事機密，另派出大量間諜潛入陳境進行破壞、擾亂活動by維基（啲招數係咪好熟口面誰隋誰陳不言自明）

東奔西赴無藏息
擺明係講緊打到黎果陣班狗官同狗冇可能有好下場、全身而退只可以係香港等死，東邊當佢做棄子，西邊唔會收留佢同佢地家人

呢支籤係話人地兵臨城下 唔走佬 反而避落井底 自欺欺人一定冇好結果

求其搵篇籤文嚟曲解作新聞
我夠可以解支籤叫香港人走難啦

馬惜如與其弟馬惜珍生於廣東省。其父母早逝，由其大伯撫養長大，後與其弟馬惜珍，偷渡至香港。加入潮汕幫，經營字花攤起家。加入黑幫福義興，從事鴉片、海洛英與嗎啡走私，因此人稱「白粉馬」。

1969年投資創立《東方日報》。

根據《星期日泰晤士報》以及當年香港報章的報道，馬惜珍從1978年起就定居台灣，運用犯罪所得的收益開了好幾家合法公司。馬惜珍的合法事業，在香港和全世界繼續賺取收入，這些事業包括在歐洲、北美洲和澳洲的商業不動產，他們在英國的財產極多，在倫敦市中心金融區和西敏市擁有一整排的辦公大樓

係乜，要溝鬼妹有D難道

事實支簽的確係叫人快啲走
根本連隱喻都唔係，係寫到明一明

寫到明北佬擺明攻緊落來，南面國家擺明會滅國送死

只係東方亂咁解

東方問移民潮
咁上半係講啲人點解走
下半係叫人規劃好先過去
唔好住住下唔鐘意又去第二度

點解個典故同佢講既野好似調番轉

妖媚閉明君=>妖媚係柒婆
東奔西赴無藏息，井裡胭脂隱玉人=> 唔好聽柒婆既妖言惑眾，唔係既話就走都走唔到

仲有剛剛google「東奔西赴無藏息」
有人解
移居：如果您發覺目前環境不利，速速搬遷。

國都亡埋，仲唔走就傻

黃大仙有準過咩

香港人移民 下下簽
任鳩你解
香港 因為香港人移走左而變得衰落 咁樣解都係通架喎
香港人東奔西跑了，香港再唔係一個適合棲息既地方
只剩下當風光往跡，但現在亦已經不能拎出表面，因為有國安法，必須埋藏。 其實係咁解

無着草下場先最慘

你死鬼老細咪係囉，oh....sorry,唔記得左佢被人通緝，客死異鄉

東方犯咗國安法

篇新聞完全冇講邊個求
係咪百份報記者求
咁都一個新聞？？？？wtf

隋文帝開皇八年三月，發兵五十一萬八千人進攻陳朝都城建康。
陳叔寶恃長江天險，不以為意，只顧與張麗華飲酒玩樂，縱慾淫樂。

即係契弟走得磨, 仲覺得有得守?

正想講
咁都有得夾硬講第2D意思

移民的人會大機率有癌症 撞車 破產 離婚
Etc

香港 都比 支那 玩爛左啦

有人移民後客死異鄉，墓碑向東方喻意來生再做支人

A

無好下場?
咁點解強國年年咁多人移民?
高官屋企人個個外國藉?

東方係唔可能代表香港人求籤
東方去求籤
支籤就係講東方馬家情況
籤文有暗示
陳字暗示東
東奔西赴無藏息
東方馬家走去西方沒有好下場

想問：

香港有邊條友賣白粉
結果走左去台灣
到死都返唔到香港？

應該係抽支下下籤就如獲至寶諗住大做文章

點知籤文都寫明移居，就叫你快快手手走

有心人諗住借黃大仙過橋，點知而家就幫黃太先鋪天蓋地話俾人知要走

咁譚耀宗個仔同新抱開移民公司係咪即係有份送香港人去死

咁多人移民，習大大咪好冇面
最搞笑係啲聲稱愛國嘅藍絲都食住個特別移民待遇走埋一份

後主失國，平民仆街
古代打仗係咁
去到清朝入關都會燒殺搶掠

敵人認證

陳後主亡國後得善終喎

黃大仙都搞 東 方 冇 好 下 場

比我解重準啦

「即位後昏庸無能」 <--邊個即位?邊個無能?支簽明明講緊皇帝(在上位者)﹐關我地平民撚事咩?

「都因妖媚閉明君」<---明君就算啦(陳後主根本都唔係咩明君)﹐妖媚﹐暗示到出哂面啦

「東奔西赴無藏息」<---邊個高官主席D親戚收到無?快D返大灣區一齊發中國夢啦

佛隱居士?大學都未讀過學咩人講歷史丫屌

我移民去英國你同我講求籤？

read

白粉報
一日幾編叫人唔好移民
支共好驚香港人走

犯婦人呢啲當初又叫人走 走又唔鐘意 屌你老母

移民金字塔召喚

佢勸藍絲唔走，其實幾好

明明就求緊香港人係香港既情況

似林奠多啲

後主失國係指香港

邊個白粉佬走佬去台灣咁缺德?

被俘後的陳後主陳叔寶並沒有被隋文帝除掉，而是善待了他，並給予賞賜。此後的陳叔寶未改貪圖享樂的本性，全然不知亡國之痛。公元604年，陳叔寶生病去世了，那一年，他五十二歲，比他的兄弟姐妹中算是活的比較長的了。

雖然病死為大家認可，但也有後人覺得蹊蹺，認為陳叔寶的死跟隋煬帝有點關係。陳叔寶是在隋文帝死後的同一年死的，當時隋煬帝已經登基。隋煬帝曾經帶兵滅了陳國，他跟陳叔寶是有仇的，不得不引發猜想。
陳叔寶為什麼能善終

陳後主陳叔寶在被俘後完全看不出傷心之處，整天吃喝玩樂，幾乎都是醉着的。隋文帝對他也還不錯，給他豐厚的賞賜，碰到大的宴席，都會叫上他，還叫人不要在他面前演奏陳國的音樂

原文網址：

原文網址：

東 方 日 報 ： 移 民 冇 好 下 場

個個都唔想有“好下場”，咁擔心人做乜

藍絲移民的確係冇好下場

大馬哥 細馬哥 ？

唔洗加「睇黎」

係咪姐係走左都會比人追殺？

咁搞笑 咁中國移民落黎都係移民喎 又好似無講錯

黃大仙都食tg

你老闆以前去左邊呀

睇東方果班移民都好嘅

咁就更加要走啦係咪呀

唔移民*

係靈既 日日咁多人想你地死你唔撚去死

好撚恐怖，靚仔靚女明明唔痾屎，移民後識自己痾屎，應該變到醜樣咗

我都想知

研究發現，每天飲八杯水的人會有高機率在100年內死去

Really

留底咪仲更加快死，移民至少有一條生路。

反制措施就係咁

諗返起以前每日一篇黃色經濟圈
宜家移民都可以整支金剛棒

移民者，一百年內必會毒發身亡

自從中共搞香港以來 我己經冇好下埸

二等公民
無好下場
陳後主失國
東奔西赴無藏息

Cls

兩舊都係屎，唯有揀篤冇咁臭嘅囉。

移民冇好下場？
同班高官講啦

有冇金鋼棒

咪好似之前中或贏
同石頭腳咁囉
不停係咁loop 一排，loop到煩

走唔走關你撚事咩

移民係對港共最佳命中要害武器！

咁你繼續喺香港食更加臭嘅屎

二等公民
無好下場
無法入籍
淪為難民
揾工困難
陳後主失國
生活每況越下
東奔西赴無藏息

仲有冇

咁班狗官又明知無好下場都移民？

原來香港被滅

外國嘅屎都係香嘅。

唔移民做韭菜死得更慘

港共好撚驚
黃絲走人，班賤種廢物藍絲邊個養？ 唔係諗住要新腥巷人養你呀嘛 到時做集中營賤民養班支那殖民者嘅咪呢班土炮藍絲囉，你話佢哋驚唔驚

係走好多，我身邊都有唔少人走。

佢自己成家都係澳洲

再解過之籤

黃 大 仙 ： 香 港 人 快 快 移 民 ！ 做 太 空 人 冇 好 下 場 ！

樓主 pin

其實移民真係雙贏
黃絲又可以獲得自由同歐美國籍
港共又少左好多反對派黃絲，樂得耳根清淨
都唔明點解佢地要搞咁多小動作阻止香港人移民

你話驚走資走人才
支那十幾億人，會驚無錢無人才？

港共驚香港大量人才流失
大陸人係取代唔到香港人才
始終大陸人質素參差
冇咗香港人才幫港共做奴隸
你話港共驚唔驚

呢啲人才選擇得移民既，都係同情「暴徒」既「赤裸裸幫兇」黃絲黎
港共會想要呢啲人才咩？
放棄呢班人仲好啦

一班窮撚報紙佬叫人唔好移民，收皮喇白粉報

二等公民
無好下場
無法入籍
淪為難民
揾工困難
學費高昂
取消國籍
稅率極高
坐食山崩
被人利用
政治籌碼
飽受歧視
歷盡坎坷
自取其辱
陳後主失國
生活每況越下
難以維持生計
東奔西赴無藏息

又話留島不留人

黃大仙講到咁
咁我唔走了
黃大仙唔得罪得

強帖留名

好準，d狗官一移民全部會陷家剷

支那人一係做金融，一係就做飲食保安
邊有質素可言

橫睇掂睇都係講緊習近平喎
關香港人咩事

即係支那灣區都唔好去啦

馬生都去咗台灣

其實求籤睇相算命嗰啲 遷移不嬲唔係好事
畢竟古代啲人係唔搬先係好
佢講咩下下籤 大凶咩
係可以用移民應咗個劫佢

就好似呢支籤咁
所有嘢都好差 唯獨for移民係好正面 叫大家快撚啲走

如果佢吹話求到上上籤 都可以解讀成一切順利 唔駛擔心
即係呢種故事係唔work

我唔要都唔益你

白粉報嘅高層管理層都有外國國籍。

官媒話唔好既一定係荀野
依家開行火力日踩夜踩既仲唔係有金執？

睇黎多人走到共匪唔可以唔出聲留人

中共唔係驚人才流出或走資
如果兩樣都走嘅話 係驚骨牌效應
個個都走 就証明香港已成為歷史
同中國城市無分別 咁仲邊有人投資
中共仲邊賺到外匯

嘩，個記者咁樣串馬老板？

97年已經失咗主啦。

一個日日打飛機既人講 屌閪冇好下場

下一篇幫百分作埋啦
移民嘅一定落地獄